Gentle Monster 定係 Oliver Peoples

一個韓國 一個美國
個人覺得Gentle Monster 話哂係亞洲牌子，係設計方面點都會比較適合亞洲人戴

Gentle Monster

Oliver Peoples

Gentle Monster
Oliver Peoples

梗係OP啦，GM用料真心垃撚圾

老實講普通用家望落用料差唔多，可唔可以講多少少用料上嘅分別？

個分別其實戴上頭就feel 到

無錯，拎上手玩吓，戴上面feel吓，比較下就知個分別

試完感覺上正係覺得Oliver Peoples重身少少，同埋原來係意大利手造 不過貴少少